（集思廣益）老細話無緊急理由都唔好早走

今晚要秘撈一定要三點走

屋企火燭

落雨

正常09:00-18:00 今日10:00-13:00

有 要去踢西甲

趕飛機，要去歐洲同大老世開會